其實電話有得播歌/錄音 點解一定要現場唱

Apple Store 喇叭AirPlay

有時過程太過簡單
怕唔怕只會流於形式
例如網上祭祀咁樣

拉你落車都得啦